雲南10天遊

同女朋友半年多啲 咁岩撞正佢生日就plan去佢想去好耐既雲南
屌 去個陣唔知醒 8點機我地6點幾先出門口
死趕爛趕好彩趕到
仲夠時間買杯Starbucks
黎緊應該係去到昆明轉火車
第二日去到麗江就坐大巴去香格里拉
不過仲未book住宿
有無去過既巴打知香格里拉有無咩地方平靚正
諗住去納柏海同埋飛來寺
唔知啲交通 有無巴絲熟路可以話比me知 咁樣玩會唔會唔順路

留名

香格里拉 去松贊林寺 普達措公園
納柏海 如果唔騎馬就唔建議去

納帕海而加好似未有水,有水就好靚
如果未搵旅館建議住背包十年

去雲南無得唔去瀘沽湖 真係好靚

納柏海幾靚 不過留唔到耐
飛來寺其實幾細 同埋無乜野行 不過可以早起身睇日照金山 幾靚
不過去得飛來寺 唔怕辛苦應該去埋雨崩
雨崩真係值得一去

22號去 去雨崩先 push下

去到香格里拉可以住90主題青旅 或自由生活青旅
留一日香格里拉周圍行下 順便問下老闆第二日有無人一齊去飛來寺可以拼車
第二日去飛來寺可以同師傅講順路睇埋納帕海
去到飛來寺睇下有無興趣去雨崩 無就應該留一日就會想走 因為嗰度無乜野做
見你直接去香格里拉 無時間適應 小心有高反
同埋回程有時間考慮去埋瀘沽湖同麗江古城

得果10日..
咪麗江>香格里>大理咁玩囉
或麗江>瀘沽湖>香格里拉,,睇自己興趣啦

或麗江>香格里拉>雨崩

第3個較辛苦,行!

瀘沽湖同雨崩係必去

你得個十日時間，我建議你淨係去依兩個地方，真心真係好靚好靚

去到麗江休息一晚，之後早上直沖瀘沽湖，記得要提早一晚買巴士票，係瀘沽湖玩3日2夜，之後出黎直上香格里拉，之後沖埋上飛來寺，係飛來寺休息一晚，之後就上雨崩3日2夜，之後原路返麗江走人，十日岩岩好

唔上雪山 可以skip麗江 極商業化 間間鋪賣嘅嘢都差唔多

Between準備好十日瘋狂聽麗江小倩